有冇人覺得打藍球嘅女仔好正！！！

好瀟洒

好有型

好活躍

而且仲好fit

同你老母打友誼波仲正

Yes